做咗心理輔導之後了解咗更多自己諗野同情緒既mechanism

情緒有困擾既要搵人幫

你睇埋咁多阿婆相搞到心理唔平衡

未睇已經出事